如果誠哥送晒副身家俾我，我應該去包邊個女明星？

請理性討論

All

鄭月娥

Rion

非常唔理性

一舊水

有純情嫩口唔食吃公廁？

全鮑宴

"如果"
此post已完

彭麗媛

正on9
包一個????
我要晒

買起間女子中學，做自己性奴別墅好過啦，仲女星

收左誠哥錢 為香港人消下災

鮑起靜

食晒啲韓妹

凡事都有可能。

有誠哥副身家都剩係包得一個 我覺得啲錢樓主攞去驗吓腦比較好

羅蘭

溝習大大然後顛覆支那!!

司棋姐

買架私人飛機
買個島
係個島上面裝滿鏡頭

咩都屌厭可能會屌埋男人， 80歲阿婆都唔出奇

一定係Regina bb 性經驗少

princejoyce

菊梓喬OK?

點解唔理性, 包左冇規定點用喎, 唔好俾個包字困死自己既創意~

呢位ching 態度非常正確

諗到想診邊個
求其掉幾廿萬出來執兩劑咪得囉 仲包

早啲瞓啦

彭麻麻

魚包女且

買小學好d

沉殿霞

FBI

大波華

最唔理性咪樓豬

咁你都仲係諗住包邊「個」唔係諗包邊「堆」

抵你得個諗字

Liza

為民除害啊 包養即係唔洗佢做野 屌你咁都唔明嗰位巴打嘅苦心

推上熱門

屌, 笑出聲

要搵處女嘅買幼稚園會好啲

協恩出名多豬扒
岩你

包起飛田新地妖怪通り
比連登仔免費任砌
打哂大佬可以免費通關上青春通り

點解要揀 ?
每日換一個, 好砌先翻食, 唔好砌再換

邊個?

唔好玩啦 1年日日唔同都夠

叫肛x敏同fungyingying 係面前打一次

其實扑唔到好多個
條條女分你一半身家
你包三五個就無晒啲錢㗎喇

岩岩見到佢係九龍城拍野😂

補充：女人好撚醒目㗎

窮人即係窮人,你睇下佢細仔玩既港姐多到

樓主問你想包起邊個
唔係買起邊個

包起啲藍絲女偽人
要求佢拍片同時大叫五大訴求/光時

包喎，點會分身家

鮑姐

幻想誠哥會送晒副身家俾你更唔理性

馬場富美加

仲包？一日一個都驚屌唔切

包起馬提露打鑊

有誠哥身家 幼稚園小學中學一條龍直升都得啦

我代表200萬人多謝師兄 好人一生平安

收購s1 moodyz 先

義無反顧

你條條女都結婚？

買咗無線先,再慢慢揀.

唔該睇吓諗，包晒下面呢幾個

包台妹 架妹 鬼妹

篠田優

鄭若驊

佢醒目都無用 你唔好沉船沉到同佢結婚就無事 睇來你真係做唔到有錢人

Lady gaga

唔多講 去搵Super Girl

發開口夢都掛住做誠哥，仲要包女明星，一定係大陸五毛

我識果啲都好撚正

平過 ipad air

貧窮限制思想

我怕你搵唔到

開間agent公司, 自己入貨自己食啦

老鳳有咁嘅身家會包起Facebook同Twitter
再炒晒蚑那狗
再同美國政府合作，制訂下一個amendment
禁止任何企業限制言論自由

之後先再處理兒女私情啦

雜彭麗媛

葉劉
林鄭
譚惠珠

一字排開 三問

要先吃飯? 要先洗澡? 還是

包你老母

包晒AV女優

美國送廣東廣西就無問題
如果香港獨立左，要唔要XXXX，大家討論吓

明澤吉步

咁你有乜高見？

買起全部女子中學

有錢人係要話比人知自己食左邊個邊個女明星
講出黎威d

高見就唔敢講，分享下啦
反正你包都係比錢
不如開間鳩頭望明穴商事
屌得你愈冧人工愈高
班雞一定好落力

Blackpink
屌到佢由pink 變black

我想要處女，以我膚淺見識，中學應該會多啲
小學太細唔合胃口

一日十個 日本女優

聖保祿

一定係彭于硬

朱鑑然

有誠哥副身家就唔會諗呢d A0問題

咁你捐啲錢比拜登家族
到時應該屌到你鳩都掘

嗱 譚慧豬一定 on list top 5

冇整容果啲？

周凱旋

你性無能, 包乜撚

屌 如果我有誠哥副身家 我用撚晒嚟做軍費 組軍光復香港

香港獨立 唯一出路

On9理性討論？本身條問題都唔理性

佢今晚搵你
晚晚搵你
你晚晚發惡夢
除非你過台灣

梗係晚晚屌唔同啦
仲包乜春

叫你包條女玩
你就個個都分身家

我會包全民奶西一次

我會包最紅嘅直播女主播，然後靠直播做愛賺返包養果畢錢還返俾誠哥。

respect

陳瑩啦屌

拜登

咁有錢仲食二手野

Hi Joe Biden 👋

有誠哥副身家應該係有邊個包唔到..同可唔可以全部包晒